喂阿哥，搞邊科？ - 09/02/17「彌敦道政交所」長版本

喂阿哥，搞邊科？ - 09/02/17「彌敦道政交所」長版本

城寨 singjai
[url]
[/url]

Subscribed25,955
Add to Share More
34,287 views
397 59
Streamed live on Feb 9, 2017
09/02/17「彌敦道政交所」

主持：劉細良、湛國揚
嘉賓：梁國雄
題目：喂阿哥，搞邊科？

逢星期四晚 21:00 - 22:00

Facebook :
Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License

我唔憎劉細良，反而憎嗰個Gordon。彌敦道政交所、奪命Loud zone、三不管同炎黃解讀片集集有聽，但成日覺得劉細良對民主黨/成個泛民太多幻想，太大情意結。盲撐泛民居多，其他本土派就屌到一文不值咁。都係私怨撚嚟，同埋仍然係太過理想。

成班都偏幫飯民

但gordon最離譜，

有一次連本土派叫政府做港共政權都屌

同埋Google 佢嗰底，又幫蒙能做ir 又幫客炒野炒燶左